有人的問大學同學咩gpa,佢寫左個［無］字，知唔知點解？

因為無三不成幾嘛

Tried too hard

小弟愚昧唔係好明,點解唔係寫個幾字
同埋咩叫有人的問大學同學咩gpa

樓主問連登仔gpa 幾多 跟住連登仔寫左個 [關] 字， 知唔知點解

關你閪事咩屌你老母死臭閪

鋸和牛